---
title: "From ashes to life"
subtitle: "Fire bird!"
date: 2017-10-05
categories: ["Personal progression", "School","Kwartaal1"]
tags: ["Blog"]
---
Tijdens het brainstormen voor idee 1 waren we maar op het besluit gekomen om nog een **kill your darling** te doen. Slimste wat we konden doen en blij dat we er samen op zijn gekomen. Nieuwe game gemaakt die over het onderwerp process gaat. Om precies te zijn het is het ontwerpprocess!
<!--more-->

![](https://78.media.tumblr.com/a4703a1d1b5216c30a3dbe00adbac57b/tumblr_oxd6l94U1D1sj8og3o1_1280.jpg)
